啲錢用黎結婚架…而家點算呀…

你買左咩

睇左巴打個post, 跟左買期油

有藉口唔結婚

有無高手可以拯救我，我頂唔順啦

真定假?
真係有人會跟連登仔建議去買

我都係戒指錢

搵個岩嘅時機買藍籌/指數ETF

借錢allin啦 本多終勝 驚閪咩

益左你，唔使結

兩個月後再檢討 頂兩個月再睇下點先

有冇買車 ?

入滿油對沖下

搵多份Part-time

同唔同女朋友講好

你唔跟嚟買tsla ，可以結兩次

渣架

屌你咪導鳩佢啦

假膠

係

明明宣佈減產都可以跌到仆街，媽咪麵真係好撚屈機

利申：24入今次輸超過2球

師兄又係玩3175?
輸2球好誇張喎

講

定啲喎，我同你一樣重貨，
雖然心情係唔冧，但我知實會升返
正路月尾升返既，我覺得你有需要備下案
諗個好啲既藉口，都係心急為將來，我諗好快下啖氣既

唔結咪得囉

叫面面幫手啦

我反而覺得係俄仔同沙仔聯手玩9美國，
質低個價令頁岩油生存唔到

巴打輸多過我，我輸左半球，而家得返十皮

你係咪睇錯形勢............
明搞頁岩油

咁唔怪得輸2球

你已經救咗自己喇，結婚呢家嘢真係唔好玩架

我賺左十五萬 thanks

仲有7500

自己分析唔好跟人買呀，呢到可以睇下人地點睇個市，但係唔可以盲跟

BTW 最低價入左油仲hold緊

老實講， 一定會升返

遲早都要升

時間問題， 全世界都要用油

而家停飛，又封城

係，雖然我睇第一個底係$15，但夾唔到你好耐

如果你感情台問，我會建議分手

photo?

Cut咗佢啦，輸少當贏

天意呀！！

港股期油？ 會比人斬倉果隻？

lm

等多幾年先結囉

All in

輸兩萬呀

人哋目標價睇0.5 喎，逢高沽啦

岩啊馬後炮

1. 美國同沙特既關係算是同盟，但係咪友好，利益關係有冇衝突，是另一件事，新皇儲的取態都是一個factor，冇話永遠的朋友/fd底，油/主權基金/土地/軍事/宗教/地緣影響力，相信都係美國同沙特各自要爭取的野。

2. 相信官員會重視國內產油企業的債務/生死，多過市民歡唔歡迎油價跌

3. 聽落的分析都是這樣，但美國產油量依然佔全球一部分，我相信出口(或內需)頁岩油是一個平衡中東(俄)勢力/利益的一個重要AGENDA

4. 3方各自都有受到打擊的機會同可能性，囚徒困境，如果讀書個時應該會比lecturer拎出黎討論

5. 感覺「遲早會升」是一種想法，就好似個個股民都話「9988」長渣實賺咁，又唔可以話你錯，只係市場會係短時間展現到你睇佢地的意見，機會成本的問題。

樓主你第3、4點係咪諗錯左方向？ 美國頁岩油成本價30-40蚊一桶 俄油19-20蚊 沙特油9-10蚊。依家期油係20-25蚊range上落 講緊美國石油公司整一桶就蝕一桶 沙俄就仲有得賺 只不過係賺少d 拖愈耐會摧毀成個頁岩油產業。美國石油產業負債高 又養左一大班人 短期可以靠政府買債補貼 但長期低油價一定對美國打擊最大

屌你咪害人啦

樓主巴打等佢升返啦！
麵巴一走就會大升返
到時仲賺得多啲

得兩條路姐
一係借錢再搏一係斬手指專心返工

借錢put tesla 好快回本

呢d post 大家唔好亂覆....一陣老點左

樓主有咩事 你安樂？

換女囉講咩丫

終於有人講人話

買金條

真心定假膠？

唔好害人喇 升到無break咁
分分鐘今晚就破history high

點解投資決定咁草率，你唔熟就唔應該用緊要錢玩同要做足功課，加埋識止蝕

24咁高水入
主要係各國儲備爆棚+現時疫情用油量大減+減產不到預期

外面用油又少 導致個倉啲貨去唔曬 但係又不段產油 所以未跌囉
利伸：應該係

樓主以後唔好跟風炒股啦 新聞報完既貨同概念股新手一定唔炒得
我都輸咗少少先學倒嘢

你諗下， 如果你係油王
用嚟儲存石油嘅地方一早裝滿曬，油井又不斷出油，然後又冇人買你d油，咁點算

賣唔出就燒左佢， total loss
賤價賣得出嘅話，唔多唔少都幫補到啲

而家d 酒樓都執曬，十皮野夠結啦，定d黎

《商品市場》紐約期油挫10.3% 一度失守20美元

借左錢就仆街

要買幾多架車？

依家俄佬想加價美國佬就用wall st 打爆你

係時候挑戰真愛

我都有筆買樓既錢係股票戶口到

連登仔定律，買黎自用驚西咩

同國泰一樣？

屌兩隻都坐緊

無圖無真相

用嚟結婚嘅即係自己錢，結婚可豐儉由人，問題不大。 借孖展抄就要小心啲。

股票反彈到鳩買明星受都然

推

1900蚊咋wor

又係揀左立場再搵資料撐自己既推理

長遠 睇升
不過 我覺得會見個位數先

上IFC啦，唯一出路

可以玩多幾年

唔結婚（完）

信連燈，xxx

咁你就on9
美國自己都出油
油價低對美國冇著數

睇到市民鐘意油價跌因為搭車搭飛機平我真係笑撚左

我覺得呢個post 絕純可以貼堂做教學
sor
要用推文回覆了

明明用黎結婚做咩拎去炒賣

忍唔住笑
如果你知美國頁岩油公司汁晒會點

咪唔結囉 結婚錢都可以allin期油 睇你都唔係好想結架啦

咪玩啦仲all in

想輸到人跳樓咩

認真, 去M記擺

呢個真。。。捱到最後就贏

點會炒油架?

你未睇過因航炒期油啲新聞？

長渣蝕的仲甘 因此跟期油要轉倉

剩係可以短炒呢隻野

分手

未訓醒 打錯哂D字

長渣蝕得仲甘 因為跟期油要轉倉

你係咪睇左媽姓巴打個post

呢排都結唔到婚住

做g

岩，結婚前瘋狂叫雞都仲得

得罪講句, 所有唔係用閒錢去投資/賭搏既人都係抵撚死

驚咩，All in 今晚莫雷拉騎師王即刻翻倍

潘狗停賽？

樓豬巧橙

期油點買?

結婚都係形式嚟架啫😂

勸你唔好試

唔驚喇 下年結

而家結婚唔駛擺洒
又無得去外國影結婚相
應該可以好低成本

乜你唔知操控大市唔係聯儲局而係麵麵？
麵只需一句我睇好xx, xx隨即感應到神之召喚，應聲下跌

救命錢就唔好攞去賭啦

玩油買下波幅算啦, 訓身咁守仆得街

襯依排早啲結

呢個POST買3175既有幾多係知道隻野玩乜?
定係覺得佢跟即時油價上落?
有人話長揸3175等升返?

我都買左， 估佢唔到， 不過只係閒錢

冇貼倉一律係假膠

我D戒指錢都輸唔少

留番D油同女女上床玩

要幾時先升翻上黎

得返十皮，如何翻本

今晚買條Q 20倍左右一鋪過

ALL IN 677 反正輸唔到去邊
進取D既搏股市會下插去買輪23956 騰訊國君零十沽A

噢 斬左倉了

樓主還好嗎?

今晚買條6環彩 1注獨中800萬

真唔真呀，貼倉先

你上網問人拎一堆高風險料隨時連最後十萬蚊都輸曬

起左底
完

係樓主玩完

頭先就係諗住搏搏, 屌原來六環彩十蚊注要成$640 都係買返3T算

買$2注/靈活玩 不過今晚跑熱門 中左都冇肉食

想問下如果$2注中左, 咁有兩個人中, 另一家買$10注咁個彩池係對分定$10注果個會按比例分多D?

你話點救?其實個本都輸咗大截，冇乜得點救。

要升幾倍至回本，神仙咩？早又唔止蝕?

就算趁低位買股票長揸，都唔擔保升得幾多。只能硬食，踏實做人。

期貨到期就計數，冇得坐，以後做乜都諗真至做喇

唔好結囉

明哂

輸左40個

其實首先，收拾心情。
錢財身外物。
無左40個，唔係咩大不了。
努力的話一年就搵得番，
結婚就問家人借著先，
大有大搞，細有細搞，最好唔好搞。
一筆過俾哂外母，當買女。

諗投資下自己點搵多d錢。

當買教訓 自己咩都唔識 就炒期油 仲要信連登仔 仲要唔set 止蝕 唔破產 你都偷笑

期油波幅不嬲大 冇炒番幾年期真係咪掂 加埋個市呢輪咁Chok 只建議短炒

1黎就allin
仲要玩d 咁危險既

100% Cash 此刻應如何部署

唉

拎果幾十萬 去開多幾間銀行既短期定期都唔差 零風險

結婚登記幾百蚊咋嘛
反正而家又唔擺得酒，又去唔到蜜月旅行

戶口負數？

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

試10次紙倉要用幾耐時間
就知道自己啱唔啱玩

哈哈

借財仔返本話咁易

你唔係得1張炸咩
輸咁多

彈返上24蚊好走啦

為左逃婚去到咁盡
師兄真男人

305蚊都結到婚呀
樓主仲有得翻身

真男人 支持！

做乜唔睇我POST, 油只會越黎越冇價值, 最終一文不值

樂觀d睇
如果拖到而家先放可能真係排ifc了

一早聽第一個Reply講去做定期 而家已經結佐屌緊西

老婆追住條撚含

同老婆坦白啦

40萬加多少少夠俾首期喇喎

巴打頂住，我都就睇唔開，就28歲草落60萬股災冇左50萬，依家每日都唔想講嘢，攤係床到

今日賭馬都輸左幾千 銀行得幾萬

樓主，下次唔好玩咁大呀，我都係少少地玩，同老婆坦白啦，係會比佢話下啦，吸收下教訓，一齊面對，當係一個磨練

玩咁大 巴打輸咩
希望你回到本

又係你條傻尻 賺少少出黎好撚串咁 拎黎醫你老豆老母肺炎cancer都未夠啦

玩咁大呀
中隨時fullpay買樓

戶口負數都有嘅

樓主向屋企人同女友坦白交代啦，最緊要唔好諗埋一邊。然後再積極面對。假如女友肯同你捱過去更加證明依個女仔值得娶，到時翻到身再大搞補番

買連登仔對家

婚可以唔結，氣勢唔可輸，all in

真愛考驗

你個人的決定而影響其他人，這不是個穏陣投資而係賭博，還好是私己錢，小事一樁，去面對事情講清楚，也是你倆的考驗！

買得油就係長線投資 短期唔會咁易上得返 搞唔清楚自己買緊乜唔好中個頭入去

不要再盲目投資啦！餘下10萬也可以辨婚事，沒有什麼大不了，努力工作再儲錢吧！💪

二年前信香討ching乜都唔睇
窩輪當正股買
輸過50幾個
今次回彈咪又執番大部份 一日未死一日都估唔到

ching 收手la 回頭是岸 交咗咁多學費

買金啦， ugld, 信我

炒100倍桿杆黃金ETF

仆街啦你 屌你老母 水鳩人

其實期油同OXY USO果D有咩分別

如果你本身有樓，呢個時勢簽紙結婚，5皮一定得

實戰測試連登仔燈力

無眼睇

連登仔有愛

真心咩，如果真嘅你都幾慘

弱智 同錢作對

All in 賭馬， 輸左幾個月都搵返晒
贏左上樓

天都唔想你結婚

你假膠？
真的就不要玩，十萬變回50快过0變50
不要沈迷於損失心態，和信得过的家人or朋友傾，冷靜點再見到好機會先下注。

起我底，輸得多過你
千奇唔好屈係心到
一定要同人講

同女朋友講話疫情問題，想下年先結婚。
有無推介八個月內，用10皮賺返五十萬？

你居然選擇暪落去... 過大海推3口 好過啦

唔想佢唔開心

一場巴打最怕你諗埋一邊連10萬都冇L埋咋

患難見真情，講真話好過啦

400%增長

牛熊証做唔做到？

呢個period 難d囉

坦白啦
你依家有追數既心態只會連呢十皮都輸埋

你同女朋友今年幾歲

3175

做到十萬🤣一野輸曬你剩返果十萬

有隻熊尋日低位0.023, 今日高位0.122

邊隻？

你人工有冇三萬

關事架咩

為咗要搵番啲錢同你女友結婚，要左計右計點搵番筆錢做咁高風險野
倒不如簡簡單單，飛咗佢，之後你就會發現你今日既煩惱係多尻餘

我估佢係想話借錢開孖展炒股，槓桿上去
唔係點400%up

當然，就更有可能係400%down，輸清10萬再差人30萬啦

今日你就煩點搵番幾十萬結婚錢
就算比你搵番去結婚
結婚之後突然生左件，你咪又要急住搵幾十萬至幾百萬湊仔錢🤣不如斬攬止蝕仲好

佢唔會聽

搏盡無悔
孖盡輸左跳樓end game

財唔散人唔安樂

系精神既

做到唔使上嚟

散戶影響大市個信念呢
呢個時候梗係繼續相信你既力量 ，用自己散戶既力量影響番個大市 贏番d錢

第一樣個做法錯。
第二樣個觀念錯。
加埋越輸越想追數就係超錯。

我地應該要mon實你啲po,你而家心態好大問題。

見返2018年頭嘅自已。真心灰。
2017用孖展戶口玩股，年尾升到飛天，到2018第一季無錢補孖展輸突幾十萬。
幾年後一條好漢，當上左寶貴一堂。未結婚輸係好事。 成家立室先輸個壓力仲撚大...

溝啦

個人意見

如果真係想同女友講

不如話全部蝕晒睇吓咩反應先

之後轉頭話啱啱升返，有返10萬

感覺上好似重有個希望咁

其實有時安安靜靜咁賺下錢咪幾好
唔知道有幾多人 究竟淨係靠股票已經唔使做
係咪次次都要去到咁盡

睇得連登d 9up post 多啦
個個都話自己賺幾十萬幾百萬上車
現實可能2萬人工都冇既失敗者黎

屌你 輸左四十萬仲諗住贏番上去 on99
打工儲錢啦
利申 輸左一球 欠債60萬
而家打緊兩份工

我反而覺得最緊要係趁後生開始投資
你話如果穩穩陣陣 10年後其實都唔會太差

樓主依d人輸就失晒方寸，就算比佢贏都只會貪勝不知輸，好老實講而家仲有10萬已經係最好既結果

Follow 左麵神未？

你知唔知賣油佔俄佬GDP幾多%
佔美國GDP又幾多%
搞清楚呢樣野先出聲啦

咁一定係美國攪緊俄佬喇

提一提樓主
本金跌50%
你要贏返100%先返到去原位

你得嘛

弱智先買油

1. 美國呢個星期既頁岩油增產量係歷史最高
2. 沙特賣油比歐洲每桶補貼$8美金
3. 需求量大減

多謝各位牛油軍

我到10蚊先接你貨

做唔做到，係做到既，我最高見過20幾倍增長，0.01上到0.2幾
不過呢d玩命野，我建議你都係坦白同你女朋友講好過

有本唔會輸

巴打你澳洲間餐廳宜家點？

你究竟邊度認得我

舊鋪停堂食只做外賣，新鋪遙遙無期，但同今次輸錢無關

Hsbc係澳洲big4 banks之一好難唔認得喎

樓主砍咗倉？而家wti回升好多

樓主還好嗎

邊有回升好多啊???3175差唔多日日都低過收市價喎

差唔多啦，仲有樣
記得好廚房仔講過話SP500係3200左右時瞓身買返上.....唔得嘅話反正都已經賺左間餐廳
估唔到佢連油都炒燶埋

都唔記得係邊個post了

挨得過
人無事就得啦
守得住間舖你已經回到本

頂丫，成世人只左輸兩次咁都比你地捉到

好多嘢都做到，期權仲任揀任何一個價位，升幾十倍都唔奇，不過咁容易嘅其實連登應該好撚多富豪。

最慘係竟然冇諗過會輸，走去瞓身，呢啲係做人基本常識嚟。
同埋如果真係睇咗人地啲po去買，更加O晒咀，無言以對

未玩過期權，可以研究下

期權係專家級玩
你再係咁落去 女朋友都冇埋

你依家咩環境

全球經濟停擺, 點減產都冇用, 其實只係好簡單既基本分析

我有諗過講吓個槓桿點高，點樣扑中一棍賺幾倍十幾倍。不過隨時真係害死人。都係唔講喇。

求下你唔好...
期權可以輸突輸身家到破產.
假如唔了解就入場.

巴打講到咁恐怖，我唔玩了。我癲起上黎自己都驚

而家唯有慢慢炒金追返，密食當三番。暫時追返一皮半，遙遙長路

各位放心，反省完我唔會再玩油咁on9。會
玩返啲自己熟嘅，慢慢追。

金價又大跌

2019年中至尾，好少見到一日上落廿幾蚊。而家一日閒閒地都二三十蚊，危險左好多。

追住18K先，平倉訓教。

岩，條友真係唔識架wo
侵侵發展頁岩油 滿足內需，同時控制油價，
想拎籌碼控制中東國家，點知沙特一直減產，
佢就一直加產，迫到沙特反台
想打擊返美國頁岩公司
所以第2點係唔成立，頁岩公司執笠，都好多人失業會影響成個社會經濟，無人會想見到
同埋街都無得出，搭車搭飛機，關佢地咩事？無人會受惠到囉
第3點又係錯，而家全世界都停哂產，仲點刺激？仲要唔知幾時先復工，油供過於求，工業生產出黎又去唔到貨，全部野都死哂，要時間過渡

又話得返10萬！trade到5張金證明你係假膠

咁點解唔依家沽返期油 玩cfd

3175?我老豆都心郁郁

頁岩油又我讀書做research已經係老美新興產業
特別係油價$50-60左右更加係可以同原油打平手
個重點係老美可以自給自足唔洗好似支那咁俾人渣春袋
而家咁樣老美都好頭痕